大家拍左拖幾耐先同條女扑野？

如題

唔係話唔可以負皮，但係都講低幾耐呀

幾個月囉 有feel咪扑

半年差唔多

想g

半年同一個禮拜都試過 一齊一年唔扑都試過
好心急要扑野唔會係愛你

點先算係啱時機

我好想扑野代表咩

大食

有男人唔想扑野㗎咩

5個月 依加一禮拜一次

我仲有排先5個月

拍到第三年先扑
因為開頭仲係中學生唔敢亂來

Pish

扑之前有冇做啲咩

8年，未扑

信教

一個月

How

一日

扑完先一齊

差唔多咁

ptgf唔計

做緊炮兵

姐係sp啦

一日搞掂啦

樓豬係咪想知點做先有得扑？

想知幾耐先係好時機 太快好似唔係咁好

其實啱氣氛咪扑得
無啦啦話上佢屋企，打下茄輪，摷摷下咪扑得

想問可以點樣入行？

利申：18青頭A0

4日 最後唔成事

佢好似成日暗示我咁

扑唔成定拍唔成

自貼jj加留contact

一個月多d

同朴初瓏識左日就扑左
雞真係雞

咁你又俾返啲暗示佢

3日

扑左先做女友

到我講佢又會扮怕醜

幾日到一個月

或者咁講，大家覺得幾耐先係識合

適合

三年都未有得扑

扑完先一齊+1
唔扑過點知夾唔夾者

真係有情況係扑左先一齊。

以前同其中一個ex 上黎我屋企做project , 當時環境冇其他人而氣氛又好，開始就有身體接觸噤就扑野。

起碼你地風雨同路呀

4年
利申佢14歲 我15歲開始拍拖

3小時後

成人禮

這一分鐘開始計起？

一星期

本身已經就快一齊？

我屌你老母啦，心急扑野就等如唔愛，你有冇諗過男人有需要架，屌你老母

差唔多兩年（結婚先可能扑得）
風雨同路

兩個鐘

Agger但係又唔知佢會點諗

1 秒

就射

一年

第一日

兩三個禮拜

兩年
頭兩年佢會幫我打 會含 之後一到兩年就插入破處

我仔仔2,3個星期已經想搞，不過我係處，一路拒絕，到214先俾左佢

最快果次係扑完先一齊

扑左先一齊

兩個月

兩日

五年半

x2

有無人記得條扑野公式？

同埋暗黑公式

條女係ptgf

好好氣氛 但係有屋企人返 著返衫

拍左兩星期我就俾佢亂黎 邀請過佢兩次
但拖到半年都未啪得成
都係好事黎嘅 唔會係未認識夠就俾曬所有人 萬一分手都冇咁傷 家陣諗返起都覺開頭太隨便

agger

有時唔係話特別想捉住佢黎屌
但一訓埋一齊多手多腳就忍唔到

啱呀

4年 未扑

第一個識左一年既異地戀飛去搵佢果晚就
識左十年計埋留學同佢同居都無五年半
前年散左

第二個舊年識左半年
同居左五個月無事發生過

一年都未扑過 摷兩下就已經推開我

7年都未扑過

差唔多4個月

屌你老母

三年都未有第一次

2日 打算結婚，ching點睇

破處果個係1個月
跟住中學女神係2個月

半個月

5年 未

2個星期

散左先扑

x3

試過

兩年先比你插你都幾撚失敗

白痴 我一個禮拜 就搞左
呢家13年

幾日囉

一齊前就扑左

掉返轉 扑左先一齊

同現任上網識 一開頭大家諗住做sp

第一次約出黎就扑

最後覺得對方幾好 過左一排一齊左

追左一兩個禮拜，之後搞完就一齊左

未拍先扑

即日有得屌

兩年半

肯定係結婚對象先

3個月

我3年都仲未扑 但係佢有幫含解決需要

-1個月

睇佢
唔敢主動要扑
驚佢覺得好似為扑而拍拖
利申a0

兩年都無扑

負一日

一個月到

三日

一樣 但我拍咗一個星期就俾 又係未啪得成
因為啪幾次都啪唔成佢對我勁冷淡 之後就分手
真係好彩冇啪到 唔係依加一定傷心死
諗翻都覺得自己好隨便好撚蠢

3年

一個星期

3日...

手同口囉

屎眼係未咁易屌得成既

SP定女

20日

兩年幾都冇
宜家已經冇興趣掂佢

樓主愛條女定係愛佢個西？

其實係點解？
我男朋友都係咁

即日

半個月lor 有feel咪上

一係你男朋友唔再愛你
一係好似我咁懶得掂，又麻撚煩，又要求你又盛

20日 其實似比人強姦
比佢㩒住老上